吳秋北：選舉非常不公平及黑色恐怖 極端不正常下進行

工聯會表示，截至目前為止，共在區議會選舉取得4個議席，承認成績未如理想，但會尊重選舉結果及每一名選民的選票。工聯會會長吳秋北在記者會上強調，這次選舉成績屬非戰之罪，是政治大環境使然，他形容選舉在非常不公平、黑色恐怖、充滿暴亂的環境，以及極端不正常的情況下進行，即使有紮實基層民生工作，都未能力挽狂瀾，工聯會將深刻檢討，進一步提升各方面的工作。吳秋北說，工聯會在本屆選舉取得大約18萬總票數，比上屆多超過一倍，反映選民對近期暴亂的表態，尤其支持愛國愛港的政治表態，期望政府在區選後推出實際措施，彌補社會撕裂及制止暴亂。

2019-11-25 11:24:24
Source : RTHK

收皮

咪撚做休息撚

投完票，贏左喇，但我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

緊係唔公平啦
又旅遊巴,又海馬牌,又掌心雷
又黑警暴亂,又種票
唔係工賊會撚有席位咩

工聯會在本屆選舉取得大約18萬總票數，比上屆多超過一倍

多一倍你都輸就收皮啦

行開啦
你地唔滅黨係好彩

想講好耐，都知選舉唔公平?

又有防暴守站 又有選舉主任阻止民主派候選人入票站
又掌心雷又福袋 又義工團買票 又旅遊巴一車車
又濫捕民主派候選人
真係好撚唔公平架

有時忍唔住笑

屌你老母，死不悔改

證明班仆街本身諗住食撚硬，已經種多左成倍票出嚟，點知都輸。。。

權貴開始扮弱者扮受害人

輸打贏要例子

種多一倍都輸你就反省下啦
垃圾
浪費緊黨既錢呀

輸打贏要

種多成倍都輸就咪出嚟柒啦

建制選民落樓就好恐怖
泛民本土選民落樓就好安全

耳條都冇埋 真係好恐怖

又洗樓又海馬枕又旅遊巴都係得四個位不如成個會執左佢啦

係
冇理由送哂枕頭 動員埋一車車廢老都輸

戇撚鳩, 輸就不公平, 你地班賣港工聯會贏就好撚公平? 屌佢老母吳秋北, 食屎啦!!

收皮啦工賊會成日都出賣勞工
基層民生工作唔等於得閒搞下飲食團呀
唔公平？又掌心雷又旅遊巴又福袋又派假獨立𠝹票

種哂票都輸，好心會摺埋自己啦，成日玩生果

係咪講緊種票製造嘅不公

開晒記者會去食清潔阿伯人血饅頭都輸到開巷
肉撚酸到呢

睇完第一句諗到你呢句

尋日呀邊個邊個先站止暴成功
點嫁

CLS 你地咁撚多年種票, 都未撚同你地計

點阿 又話自己多左票 但又話黑色恐怖唔公平
咁到底公唔公平? 唔公平你乎又可以多左票?

建制派連耳仔咬甩人

他形容選舉在非常不公平、黑色恐怖、充滿暴亂的環境，以及極端不正常的情況下進行

做咩唔敢講幕後黑手係誠哥呀

點樣7成投票率 又不公平？

有冇記者問下佢地有冇打算暴動

暴動專家

真係明眼人睇到都覺得唔公平

派枕頭派到short左？

你地都識講不公平

今日係民主最黑暗既一天

海馬枕頭冇吸引力啦，下次要床辱

班狗個個j唔到議席走去j票數
肉酸到

瀨自己老母改你個名改得太柒
可能仲合理D

食蛋糕慶祝連登生日都廢事理你

呢班左仔成日要冚住個良心講嘢，辛唔辛苦啊？(不過佢哋都冇良心)

係呀 民賤聯全部當選咁咪公平囉

工聯會在本屆選舉取得大約18萬總票數，比上屆多超過一倍，反映選民對近期暴亂的表態，尤其支持愛國愛港的政治表態

手術好成功,但病人死左

傻仔
多一倍都輸
證明左乜?

嬴就民意,
輸就唔公平

有冇諗過支持你班傻鳩先係小數

唔据呀？ 放菠蘿囉, 暴動大師兄

民主派以前贏唔到有冇咁講野??

今次獻世派將自由黨、民主黨 呢啲二線隊既票比曬民建聯身上都輸,有咩唔公平？

掌心雷旅遊巴派利是海馬牌

屌！朝早個時又話好和平，又話狗方高調出現好撚威又盛

有黑色恐怖但投票率創新高
信佢既人既智商仲恐怖

賊喊捉賊

收皮好冇

無啦啦有防暴喺票站又係幾唔正常嘅

另外排隊係香港人嘅嗜好，唔見得唔正常喎

選舉唔公平但係多一陪票數

赤納粹狂熱分子邏輯

我出貓都打唔贏你
=你一定都出咗貓

做乜尻

出咗貓都贏唔到

邊有輸
呢啲叫階段式勝利
用二百席換黎一倍選票
希望工聯會繼續自己立場

下 黨媒話選舉和平有序進行喎
夾好口供先出聲啦

好人好姐點會周街比市民屌 咪因為你賣港囉

我都覺 班公公婆婆一車車咁車去投票 真係不公平又恐怖

星期六日都好和平喎賴地硬

建制0席先好講呀

選舉事務處有行之有效嘅投訴機制 希望當事人會去投訴

選舉呈請囉7頭
票站主任都係咁講

你輸就唔公平 你嬴就公平

咁既選舉我都想選

即使有紮實基層民生工作
下 原來佢地以為佢地地區工作做得好好

294萬、7成選民不同意

直接入青山啦！

有幾暴亂條街多人到on9，不過班建制離地撚應該唔知

投票過程幾撚和平..痴9線既

佢可能想講佢準備做示範

搵番條配方咪無人敢投囉

佢露底啦

又唔見你地退選杯葛
輸打贏要

一位神神秘秘似是而非香港人，但據聞又係福建人及地下黨員，空降工聯會直到做主席，輸打贏要正垃圾 !

證明佢地已經洗左好多錢印多一倍票出黎，大家真係要好好諗下點樣對付造票問題

返去整菠蘿啦

工狗會有4席定2席?

公就我嬴
字就你輸

收皮啦工賊會

非常不公=你班撚樣又種票又換票箱

黑色恐怖=每個票站都有班黑社會係隔離捕撚住

其實佢冇講錯個選擇真係係不公平同黑色恐怖下進行,不過係佢地

仲要輸成咁,真係笑大人個口

投票過程和平到咁都有得賴

依幾日好撚和平喎

輸不起！台灣也只出現過兩次…

真係人唔笑狗都吠 輸左賴地硬

唔好睇少...
咁係好大鑊, 如果投票率唔夠高...

非常不公平、黑色恐怖、充滿暴亂的環境，以及極端不正常的情況下進行

係咪講緊green object揸槍出黎同埋鄉黑圍票站

真係恐怖，唔知邊個，派人咬甩人耳仔呢

種多一倍票都輸？

冇人想知

死不悔改
返大灣區啦

覺得唔公平 係咪要暴動la
話哂都暴動始祖
你認第二 我諗除左何妖 無人認第一la

輸打贏要，輸就唔公平，贏就公平
仲未計你出陰招，唔公平好意思由你口中講

建制選民拿刀斬人冇事
飯民選民落街食飯都飛髮集結

輸打贏要

你唔好再厚面皮d

掌心雷多咗一倍

佢講既野好明顯係講比中共聽

種左票都輸, 極端不公平

之前又話唔好取消？

咁幾時幾時擲菠蘿?

賴秋北

點解咁都仲有議席比工賦黨贏到

0席黨就收皮啦，民賤聯種多咁多咪一樣得嗰雞水咁多既議席，唔種都唔知有冇10個

自己輸咗就嗌唔公平
大個仔啦，成熟啲啦

收皮啦。明明係你自己撕自己poster

咁你即係話阿蛇守左成日票站都冇撚用啫

面皮厚到

笑料黎

尋日佢主席果堆係北角仲好有信心, 點知北角票倉7區得主席小勝幾十票, 其他6個炒晒

呢條友連請辭都慳番

鄺俊宇
趙家賢
岑子杰
被人襲擊，佢地都未話唔公平

真正輸打贏要

點樣黑色恐怖啊 唔使話俾人知自己投邊個夠喎

廢就廢啦屌你老母

原來今年種多一倍票

又火上加油 多謝

區選已袋 理撚得你

收皮啦
幾時可以綁起佢掉入垃圾桶

死開啦,福建幫人渣

你再抵賴，你就一世贏唔到

也對的。藍絲依家好多連落街買斤菜心都驚俾人打

睇哩啲好撚好笑

乜有4席咁多呀

發覺我地同建制派真係活喺2個時空

cap低佢講既野 選特首既時候可以拎番黎用

係咪想重選？
之後四席都冇埋

工聯會，永遠企係勞工階層嘅對面

下林鄭話大致和平啵
咁不滿再選過囉，睇你仲有無4席？

即係輸打贏要啦，你個大陸仔北佬秋北

種撚咗18萬票，仲咁撚大聲

食屎喇

唔抽得

痾屎唔岀賴地硬

旅遊巴仲出嚟，唔驚俾暴徒燒咩

工聯會好意思話人暴亂

放波蘿啦 唔好忍啦

唔揪得就死開啦!

嗯嗯

工聯會發爛渣
不公平、黑色恐怖、充滿暴亂 似乎講緊自己

只係一班輸打贏要嘅仆街

暴動lo on9

野都講唔正就收皮啦

輸就輸啦仲喺度賴

林鄭話和平有序波公然反政府？

佢係曱甴

佢指掌心雷丶假票箱？

繼續做野

屌你老尾 吳秋得

繼續 下次要你一席都拎唔到

唔鐘意咪離開香港

講粗口果件都叫正常d啦 啊吳秋北訓醒未

傻鳩 球證都係你嘅人 仲話唔公平

暴亂 邊fuck暴亂呀 睇過

只係聽命阿爺，毫無政治智慧，唔得民心的投票機器，收工罷了。

人地瓊子都做下樣啦

難怪工聯會越做越縮

仆街喇, 吳抽得
屌你老母臭閪

乜叫黑色恐怖

收皮啦 出撚哂拿渣招都輸
正一垃圾